以前維園行街啲人會塞到炮台山，依加係維園已經鬆散

都唔洗要你地勇武，出黎行下都唔肯
可以上返力嗎香港人

今日無封路啊，順好正常

真，自己開路唔洗鳩叫分流

今日無玩維園集合，銅鑼灣一夠人就行，唔撚明你呢啲不斷話人少嘅撚樣做乜鳩

一路都係cwb去中環方向 維咩園

只有一個方法可以有效打擊藍屍

幾時有維園

無狗封路行疏咗係好正常
有岀黎就知好多人

幾時話係維園

今日有冇50萬人

好多人喎

無任何封路不嬲唔會塞

有無落場㗎

大家攰, 比佢地抖一抖啦
9月尾開始好忙
又要準備1/10, 又要堆人權法, 又要提名選舉, 又要選舉

今日好多人

無納粹警畜刻意封路咪唔塞

推實際即時嘢畀現場手足好過啦